唔係話DQ哂4人好心涼咪

仲搞乜總辭? 竟然冇人提港獨

報驚撚召喚